樂華邨休班警投訴2A巴士車長阻差辦公

15/9【#警察濫捕】昨日下午有兩名持槍「#休班警」潛伏於 2A 巴士上，當巴士抵達牛頭角樂華邨巴士總站後，便向兩名手無寸鐵的青年人進行搜查及拘捕。期間，有人離開巴士車廂時失足，跌倒在巴士總站行人路上（俗稱「仆街」），及後更衊指青年人襲警，引來街坊指罵。

而「休班警」處理拘捕行動時阻礙巴士站交通，令要開出的巴士班次取消。有受影響車長上前向「休班警」查詢警員編號，以繕寫失班報告時，反被「休班警」指阻差辦公，並指會向巴士公司作出投訴。

車長向本台指，事後得悉有人以非正式途徑向載通國際行政總監，前警務處助理處長許鎮德先生，就車長「阻礙警務人員執行職務」作出投訴，並要求巴士公司「秉公處理」及交代。

休班警阻乜撚野辦公呀

推揾人幫良心車長

個車長有乜事 希望載通引黨鐵為鑑

休班警仆街

休班警權好勁
買野食都可以打尖

惡撚到

寫信支持車長

痴撚線

如果車長有乜事，同佢死過，三間巴士公司車長一定要團結一致，車長罷工，否則他朝君體也相同

收皮啦 要求出示證件有咩問題

平時啲巴士都係就咁係路邊泊過夜
返曬廠嘅話都唔知夠唔夠位泊

push

支援車長

脫班要解釋架喎，係咪想九巴冇左個專營權

推

915

寫文解釋都被人告，乜世界，休班警真係大權

自稱警察，但連編號都唔show,人地點寫報告

阻黑扮公係刑事，夠料就拉，理虧仲要玩投訴
黑警真係視法律如無物，仲要玩弄權術

又破壞法治

車長無罪

載通國際行政總監，前警務處助理處長許鎮德先生

咁仆街啦

問下都唔得，點知係咪假冒

休班而家咁惡
咁全民24勇武

其實唔係車長有良心，佢只係想寫返份報告俾公司。
即係所謂唔好阻我返公果類.

弱智

CLS黑警

其實九巴好多藍
希望佢係藍，咁就冇咁唔開心啦
起碼覺得自己為國捐軀

可能係張證係「警員」驚太柒

[有片] 外國人整左條反送中既片

要寫脫班報告好正常
明顯隻休班警理虧 自己淆到要經非正式途經投訴
好柒

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

香港警察柒狗味
But , 支持車長

眾籌比車長。
如果佢比公司抄香港人補償返一年人工，香港人無乜多，錢最多。

告lo 上庭一定會出差佬個名 到時麻包袋

屌你老母啦死黑警

屌你老母，係就開真名出黎投訴，咁撚威

唔理, 撐左車長先

休班警又辦公 媽 好撚亂呀 唔出示委任證 你話你係特首都得啦

冇證 制服都冇 撚知你差佬
作為普通市民只係見到你冇啦啦打人推人落地

夠膽隻休班狗就正式落charge告車長
而家鬼鬼祟祟咁算點

嘩 班黑警真係想點就點咁

法治撚點睇

借問聲休班又點樣辦公？

放心，之後就會有休班示威者。

回應得唔好九巴D 巴士唔使要都似

罷坐九巴

PUSH 訓醒未 有指引架

其實港共先係真攬炒

推呀 保護車長!

許鎮德，會幫車長定休班暴徒

點證明佢係休班警？佢話係就係？
仲要有槍，得 CID 可以 24小時持槍

出街大大聲講我係休班警,搭車食飯行街都大晒

cls 問你個number 就阻差辦公
呢班恐怖份子惡撚到
唔只黑警呀 係恐怖分子呀

人地跟足指引同正常程序做，同埋呢條罪識用於休班警咩？咁無理，有得嘈

根本就係
加「休班」上去以為自己仲係警察
由交左證個刻開始，就唔係警察

痴線，黑警係香港可以打橫行

如果呢個巴士司機有咩事,唔該你地班巴士司機一齊攪罷工！唔係下個就到你地架咋

公就我贏 字就你輸 吹咩

阻差辦公，前提要係on duty辦緊公

許鎮德 未4點鐘許sir

唔做警察做咗9巴高層

原來攞碌棍係想亂屈人阻狗吠

直接拘捕啦

投咩訴

許鎮德你條撚樣

(文宣) 可以係lift lobby 做文宣

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我睇你點整巴士

你而加ON DUTY咩屌你老母

咩叫投訴阻差辦公？
你唔去投訴人暴動？夠料就拉啦 dllm